整長輩資訊牆同我入曬嚟

我係石籬人 石籬原圖 大家照印啦

吾需要多 靚仔就得

push

我無嘢講

Push

順便整下d分化退休警同警察嘅單張

立即印！

求
老毛金句系列
支持警察系列

田少果張換成另一個人可以嗎？話曬田氏討賊有功。

普通Size就得喇 就係要細張先至吸引到人睇 你諗下一大班人圍住睇就會令其他人都想睇

係痴就痴呢啲

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

D圖暫緩改撤回得唔得

推

我都覺改撤回好啲

有d資訊可以update
例如cctvb假新聞

呢個3.0計劃 詳細一陣公佈

女狀員言論嗰張做得幾好
好清晰嘅例子之一 希望廣傳

黎個大集合先

好正
票不用投民建聯 越無票 禮物反而越豐富

pp

字最好大隻啲

喂呢推圖好舊喇喎

藍絲都傳到唔信

有幾張唔關反送中事

要加摺花。

好過只有加油字句

ｐｕｓｈ

PUSH

吾你老母

印呀

已save

小心有幾張可以比位政府告誹謗
最好換d唔肯定字眼 例如：或會取消，可能減至

airdrop畀班中年老年人

吾樓主老母 下次唔好啦

印hard copy 放連儂牆，雙管齊下

建議印大張d, 老人家對眼唔係咁好

好多圖都唔岩用啦

唔小心打錯 下次唔會啦

見你咁有心就原諒你

唔好意思見到關連儂牆事，想借小小位

請停止再用講反話/失敗論/發悔氣 等方式呼籲！

眼看黃背心運動式微，馬克宏政府又悄悄將當初引發民怨的經濟改革搬上檯面。
部分人士擔心經改將讓黃背心運動再度凝聚力量，讓暴力重回街頭，但6月22日第32次抗爭行動人潮明顯稀疏許多。

林鄭就係下緊呢盤棋，大家請停止互屌

吾冇嘢講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

連登已死，冇人吾你老母

正啊

推推推

印 痴哂18區

_______________________
7.13 上水遊行
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

fb 見到

推 巴打好人一生平安

再推

長輩圖生成器

不能只有我看到

其實係事實

Posh

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯27周年會慶晚宴

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

集合時間：7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

延申閱讀

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

仲有劉生句one country system

連儂牆進化緊，回帶講六七暴動有冇得諗？

認真 其實係各區搞六七暴動放映會有無得諗

［請文宣出手］警方已定性612為暴動

唔好忘記毛魔

做個精明投資者

Up

當然唔少得長輩圖同港豬專用圖

除咗長輩牆 airdrop 都好好用

［文宣］長輩圖2.0 已經放棄蓮花圖

正呀

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

提番大家今晚7點有野食呀！

民建聯踩踢tg group

民建聯27周年會慶晚宴
7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓

集合時間：7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

囗號：民建聯最無恥！民建聯最無恥！

參考（最後1分鐘高潮）

延申閱讀

(突發) 民建聯黨慶無取消啊dllm

搵人去安蔭廢老邨整埋

之前方向報唔係有社評鬧禮義廉嘅，
印埋啦

Hey man
要開工了

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你五大訴求 缺一不可 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

可唔可以順便整埋監控燈柱同社會信用體系既poster?thx

記住見到廢老打廢老唔好出手阻止

石籬撚留名

我知唔應該捉你， 但喺 "唔", 唔喺 "吾"

推！

A3size 係基本

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

print佢老母

大佬同細佬兩個人嚟

吾你老母啊

大大力

無printer,,,,純幫推

我無野講

推一推

無私奉獻感謝

痴！

thanks

我冇嘢講

整D關普選事既

坐輪椅嗰張

有冇原檔，擺上Google或者dropbox，印出黎會靚好多

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

多謝資料
已print

有時真係好難分

細佬弱智啲

Pish

連儂牆絕對唔係失民心
相反係吸納中立民意嘅終極武器！

連登仔有時太在意連登代表哂主流民意 呀叔師奶上Fb睇片架 好多上左年紀嘅師奶呀叔 吸收資訊主要係fb各大社區群組

識得講兄弟爬山就唔好分化喇
五大訴求要做 連儂牆都要做
九龍灣後生仔比人打 捨身成仁
其實喺中立受眾群贏哂民意 好多中立嘅人都知道呢家藍絲廢老會周街打人
打人上哂網有哂片 是非黑白一睇就知 呢招同之前開電視播黑警打人片一樣咁有效！

十八區區區貼 同以前喺中環效果相差十萬八千里！ 如果無用 點會咁多藍絲廢老出嚟？

Be Water! 兄弟爬山 各有各做！

仲有紅爆嘅吉野家呢?
咁"獨"唔送佢一程呀?

唔好出議員樣 有啲on9真係會以為佢地爭取返來而投佢地

頭先飲茶已經有個阿伯講 完全誤會晒！！！！

長輩圖本身啲用字係咁

幫推

cls 好高汁

推一下 我都唔撚明點解啲廢老咁on9

唔好意思阻到你
但好緊急呀借個位嚟

好開心見到運動遍地開花，但係！
唔好忘記主線活動
唔好忘記主線活動
唔好忘記主線活動

主線活動先可以匯集更多民氣
向政府施壓

聽日上水見！
後日沙田見！

一生平安

第三第四張字體太後生 無廢老feel

夢到榮華係tvb大客

大家繼續遍地開蓮花

Push
Btw 吾你老母

深耕細作
蓮農場
救苦救難
公德無量

周芷若

幫手推番有用post

要放大

整吓迷信嗰啲

見你咁好, 唔屌你個吾字啦

大埔live

整多啲呢啲公院嘅野
等廢老知有排等係因為個政府